Filter -> Box Blur 5
Blending Options -> Gradient Overlay -> Darken -> Red to White

Resursi
Layer Mask sa gradijentom nad resursima

Blending Options -> Gradient nad slikom ispod teksta
Text tool

Eraser i Select tool da se obrišu odredjeni delovi slika
Ruler da se poravna
